LoL第一次實況。希望大家捧下場

朋友既台，希望多多支持